有無人睇開泰國BL劇(131) KristSingto

奶巾墮扁Nee！
歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密。請用不推文

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中

1) 我都係Tee喎 逢星期五晚10:30直播討論

2) PangWave the series 逢星期日晚9:30直播討論
直播post： 【劇透】泰劇The Gifted Graduation直播討論

3) Oxygen 逢星期六晚播放

4) Love By Chance S2 逢星期三晚播放

5) My Gear and Your Gown 逢星期一晚播放

6) Friend Zone 2 逢星期五晚播放 推Singto BL線

2020/2021 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) TharnType S2 11月首播

3) Manner of Death 11月首播

4) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

5) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇 今年內首播

6) My Bromance 2 12月9號首播

7) Between Us 21年首播

8) Lovely Writer 21年首播

經典

1) 2gether / Still 2gether

2) Theory of Love 愛情理論

3) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

4) Dark Blue Kiss 深藍之吻

5) He's Coming To Me 清明時節愛上我

6) TharnType 真愛墨菲定律

7) Until We Meet Again 待到重逢時

8) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

9) Love By Chance 不期而愛

10) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

11) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
三大置頂圖

cr. P’仙草熱鮮奶

@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖

cr: P’太好東西無力佔有 (另外感謝P’山區愛巢製作ver1)

關於港字組

奶巾墮扁Nee！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE

個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2) 2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email去lihkg.kongjisubtitles@gmail.com入嚟同我地討論！來稿通常會喺週末處理，如果超過一星期未見更新而又無收到email回覆可以覆多次個email！多謝大家耐心等候。

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
不論內容是否含有攝伯b成人情節，大家都可以搵一個平台（例如：archiveofourown / Instagram）發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地。

B) Fan made video
我哋建議你upload去YouTube，然後send條link畀我哋。

C) Sticker
我哋建議你提供一張preview圖（5格 x 3行）同埋可以download sticker嘅link畀我地。

D) 原創 / 改編曲
我哋建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我哋。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我哋。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我哋YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我哋instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk

MAMAOK 港字宣傳易

Update下港字字幕嘅新鮮事
Review大法請參考港字story highlight
Extension大法請參考本post 1樓

1) Theory of Love Ep6 出咗鳥！
Part 1, 2, 4係中文（香港）
Part 3係 粵語
麻煩大家幫手review
Extension大法都睇到！

2) The Gifted Graduation Ep2 出咗街
但Part 1同2仲未批
麻煩大家幫手review

3) Still2gether Ep5 嘅 Part 2, 4仲未update
而家仲見到做緊嘢做緊嘢個version
求大家幫手review

4) 我都係Tee喎 Ep1已經全部approved

The Gifted graduation Ep3？
做緊喇做緊喇～

多謝大家支持同幫忙
如果想搵我地傾計問問題可以去ig／email！
2gether 投稿請用email！

港字組
IG/ kongjiproduction
Twitter/ kongji_hk
Email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！
歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

今晚10半 我都係Tee喎直播討論
11:10 直落FZ2討論

唔使加密

今晚10半 我都係Tee喎直播討論
11:10 直落FZ2討論
唔使加密

雖然唔知三大推得快唔快 但以防萬一 我開定新po
直播途中如果1001 請即到
有無人睇開泰國BL劇(132) TayNew

gmm最近係咪好窮 劇又有嘢賣綜藝又有

簽左未??

德國聯署

500g = 500ml
比我想像中細
仲諗住買紅/白

仲有半個鐘可以睇溫馨小品大家都係TEEE TEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

好似冇?

p link wru

上個節目未完

諗住你未上水我幫手捕住

readyyy

開波

六大齊哂係個po未

會問喉KRIS

老婆麻

唔明

毒撚krist

Bibi!!!!

BIBI

TayNew上線

Taynew

taynew

Bibi

TayNew

食嘢聲

打爛嘢

打過!!!!!!!

oh shit

嗌交

嘈小學生交

鬧交啦鬧交啦

鬧交好甜

打爛野聲好假

Taynew有對話

鬧交糖

糖到喊

咩料

taynew終於嗌交 唔係冷戰

又整爛野

singto安慰

真係TayNew兩條友搞到Krist趕成村人走

Singto off gun：？？？

點樣可以打到棵樹爛

屌off呢個時候驚鬼

好符合現實

都係singto對krist最好

上次tay都抬起咗張櫈

係囉

tay

Tay嘛 佢真係做到

gmm近排興家暴的男人？

Full of disaster

踢爆佢？

同佢本人一樣

舉起dum落地？

singto好人妻

so tay
生日大晒啊？

singto 好賢淑

HAPPY BIRTHDAY

屌

唱生日歌尷到

Haappy birthday to you😭😭

Gun英文口音na rak

好尷

頂唱Happy Birthday乜料

聽到new唱happy birthday想喊

tay終於等到new同佢講生日快樂啦

你去咗邊度哩埋

突然好有愛

慶祝生日 仲唔係taynew大糖

Krist

好尷尬

大合唱

遲嚟嘅hbd

甜死咗

哎呀好溫暖呀 有啲想朗閪

農務系NEW幫手搞店佢 !!!!!!

New救得返嘅

但gun仔好cute

係咪呀

Hbdtome

下 唔係SINGTO咩 秒變奶聲

6個好sweet

三大齊晒食蛋糕

taynew有身體接觸

扶膊頭

new掂tay糖呀

搭膊頭仲唔係taynew糖?

Tay都係要New救先脫離災難體質

摸膊頭

頂

New好爛口

Tay要帶耳機

ding

Gun仔真係好narak

鬼片嚟

全部

嚇死off

笑死

Taynew一間房啦

Birthday😂😂

New去Tay間房啦

我一直以為死女朋友

真hbdtome

Krist都生日

屌好sad

same

冇認真睇

singto 快啲安慰下krist

有少少戀母情結

有冇咁橋可以撞名又撞生日

裙腳仔KRIS又秒變0

啲車厘子難食到

其實啊媽都幾後生咁

好重下

呀媽好後生係咪戀母

都唔係小小啦 你睇而家 食蛋糕都喊

我以為佢想拎支蠟燭食

你快啲安慰下佢

自己食蛋糕自己慶祝
屌

我一直諗起psycho

快！

P link

Part1都未睇完

未完就有你
bb你好快手

快到

其實singto係咪同tay同房

應該同老母相依為命咗好多年

New阻住晒

鬼船味甚濃

其實SINGTO都不停慰夫了 都無用

見到啲車厘子就覺得好難食

Singto要母性泛濫吓先得

係舊版idolo

係 最原本係newgun
off黎左變左offgun然後new自己一間

還返個正常形象嘅SINGTO畀我 唔該

TaySingto鬼船

Tay Singto

Singto Tay同房

Tay同我同房
一齊講ex

尷

鬼船呀

襟兄弟

玫瑰園ganggang

Ex boyfriend club

鬼船

同襟兄弟一齊訓

我啱啱有無望錯 SINGTO 摸TAY頭?

TaySingto

Texting new

Tay連呢個角度都好靚仔

屌 我啱啱以為tay訓係singto大脾

咁快有新女

唔係分咗手咩

Soundlab

新女

唔怪得俾人話player

咩名嚟

3條友都驚

條女叫soundlab

果然係play boy

papii好cute

newgun

Papii好驚 驚得嚟好cute

金主

又無咁驚

見到相都驚

Idolo

.....咁都入到

IDOLOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

咁賣廣告

咁都有廣告

papii個角色真係太narak啦

張相都幾不安

idolo

Papii

Idolo冇效喎ching

off啲表情好memeable

咁都有金主

笑撚死

唔好望啦

又賣得幾好笑

腳 都幾白滑

講完更加驚

Tay headphone😂

帶耳機食飯

一個一樣名 一個一樣生日
靈異故事

張證件相好靚

失散多年兄弟？

Double standard fear

DLLM

OffGun好cute

同父異母?

淨係驚靚女

又嘔

og好多同框

AISPLAY

睇戲都嘔

因為醫生太靚女所以唔去

又要嘔

咁佢淨係睇得bl

係咪每集都要嘔一次

係咪每集一嘔

new會唔會一集嘔一次

出現了

Bl都有女
睇gv先得

靚腳

恭迎GMM女神！

每集都有新圖

白滑美腿

所以淨係同tay

嚟啦嚟啦

你啱！！！

Tay仲唔係佢the one and the only one?!

好白滑

真係幾索

Off個背脊好靚

cls劇情

咁都嘔

cls

姐new覺得off靚

係柒到嘔

嘔心

笑死嘔心嘅嘔

姐係覺得佢靚女？

Film B

好靚喎

Film

咁快又一part

呢個賣度告NEW 好靚仔

film

係咪earn嚟？

係

NO 好噁心 所以嘔

係咪一集搞掂一個人問題

係！

靚又嘔 男扮女又嘔

笑死 send完見到

搞唔掂喎

所以仔最安全
TAY

快到未倒數

papii 鬼火咁靚

笑死建議佢同返男人一齊例如Tay

片尾NEW好靚仔好narak

條腿不得了

一啲毛都冇

臨尾offgun跑走果下好offgun

又白又滑

有人認同我 求高人幫手CAP 高清

仲靚過我條腿

With 鳩叫

個背同腿靚到

奶奶白滑長腿

得new有毛

仲索過gun仔

Gun仔對腳都好正

mama 廣告

踢開甲組

仲扮緊

高八度

呀又慰夫 關心老公

仲要得new係肌肉腳

Singto嬲豬

係對話呀 糖

singto好cute

亂入下先
F4又上bright屋企

Papii好好笑

tay扮 okay？

New嘅招牌meow

Film豬

又話唔入得屋

Tay去摸啦

條條腿都好正

偷偷地

okay

唔準話film bb唔靚啊

唔靚，哈哈哈哈哈

唔靚

Film B咁靚女你都冇反應！！！！！！！天理不容！！！！！！！！

Whattttt?

明明Film咁靚

New把口真係

慘

Film好靚

靚過TS個ex

泰式打面

好慘

film b打得好

Tay singto

英超勁啲

真係有

又靈異

狗叫

屌我被papii大叫嚇親

鳩叫

又鳩叫

有冇P數過一集off鳩叫幾多次

又叫

救命聾喇

屌我個耳仔

HEY 啃~~~~
GUN又中槍

Papii 係咪集集都會叫

off真係好嘈

同new集集嘔一樣

又搞佢啲嘢未死過？

Singto

嗚呀 好WARM呀

得krist要返工？

同tay集集打爛嘢一樣

Singto又話唔叫佢食

賢妻singto

singto大人妻

賢淑singto

又話唔預佢

好warm啊

好Sweet ah

同gun仔集集被人話矮一樣

同Singto集集煮野食一樣

new真係又煩又雷

放工返嚟見到 實好爽即刻執返劑

好彩 SINGTO夠醒目

仲有krist集集都say no都一樣

張相真係幾恐怖

Gun仔集集俾人話矮一樣

成班死仔真係未死過

開衣櫃
一陣krist又趕晒佢出去

shia krist

whatt？？發現係自己阿媽？

身世之迷

唔通身世之迷！！！！

自己阿爸？

嚇死

屌tay

如果係早就睇相認得啦

Tay想帶人返嚟

痴線
扑嘢？

集集都tay搞亂檔

成班友唔識死

巾巾係咪知道咗佢同krist係同一個人嚟

Apple

帶完就打爛野

應該 GUN 同 KRIS係有關係 GUN 要救 KIRS 再相依為命

wtf

以為會最後兩集先相認

相認了

阿爸

咁真係同父異母啦

食炸野

我都覺似

以為Tay係因為次次chewing sound飛女先畀人話player，原來佢條友真係感情來得快去得快
眾里尋他千百度，驀然回首，那人卻在燈火闌珊處啊～係同一屋簷下嘅New啊～～～

tay仲帶人返黎燭光晚餐

又一集啦點解過得咁快

我屌 以為仲有一part 點知已經完咗

一陣咪又係有你

其實全部都係同一個人
krist喪母之後人格分裂

真係好短

又可以解決new嘅恐女症
又可以解決tay換女快過換畫
何樂而不為！

唔夠睇

+1 慣咗有4 part

wow

一集咁短仲要得8集

唔係喎 純綷話因為係GUN仔老豆無趕人走 唔係話佢係老豆喎

gun先係主人格

Cls

從sitcom變做恐怖片

仲未ready睇

老是常出現
啱啱先睇完ks轉唔切睇3p

GIFTED

FRIEND ZONE 2直播討論開始

fdzone starttttt

天生一對！
搞嘢又唔洗驚帶女番屋企會畀Krist趕走

官方認證怪力

冇英文字幕

散band啦
冇字幕

我FZ1都冇睇過

冇eng sub，可以唔洗

fz2無engsub

變埋做the gifted

屌 冇eng sub

唔慣女聲講攝伯b

照睇

我唔喺度po link啦咁

lee不如溝咗pluem算
得唔到tay
得到佢個仔都好

佢會覺得自己溝左New

DEW DEW 幾靚仔
啲眼摺毛好長

其實i'm tee係講緊punn心理治療
最後一集就會醒起自己叫punn，撞名只係因為用咗某個現實人物嘅名

shia 得泰文

chimon唔po我哋都會繼續傾

係嘅話會變神劇
真心 想睇

間屋大到

變twilight

我唔po冇話你地唔傾得嘅 定係想我照po

好高汁

plustor
ame生仔啦？

冇new

chimon 仔鍾意啦

經過兩星期tee都仲係覺得導演勁私心ship offgun
不過今星期三大都有糖食 多謝P’X

IG都可以做任務
[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母

好正

你當twitter淨係俾po 4張相佢先唔po new啦

結局會唔會post New

可能收埋自己j

你完美咁打咗我想打嘅嘢

肯定成部電話都係New

係咪無人傾 fdzone2 係我就潛水

Namtan新髮型…

點解Joss喺到

好好睇
推下

P慢咗幾分鐘喎

Singto bb

Nat

Singto同大叔好似換左新屋

ho sweeeet

好sweet

快啲扑野

摸頭

Singto個look好睇過tee

佢第一季嘅綠帽look先經典

Singto nat出咗場啦
等埋Lee

婊

想知係咪特登
泰國有冇咁嘅意思

肥婆憑咩咁有自信

睇親宣傳照都覺得佢好似雲妮姐姐

可以當skinship嗎

絕對係啦

所以一開始邊個出事

Ame個肚去左邊

係囉
定又倒敘

冇睇呢條線，唔知咩事

Thx chimon

醫院嗰度似乎倒敘

Plustor 好靚仔

我放棄，有緣再睇

屌個肥婆好煩

講返大學？

聽唔明都頂佢唔順

而家應該係freshman時代？

哦 咁係前傳嘅部分

同框

好正
singto攬plustor

八婆做乜打我Plustor bb

講返點識？

n' gun表示又借我過橋

timeline好亂 而家又有Sam叔叔

singto小動作勁narak

cls joss同個肥婆一齊

人間性器joss

3 will be free

Joss同個八婆一齊 合理咩！！

肥婆真係好閪

好想打個肥婆 佢啲樣好閪

第二個人間性器幾時出場？

singto bb 下pt不得鳥

本身諗住唔睇 見到下一場疑似Earth Sam床戲

燒春袋啊

呢個係on9定仆街

AJ
姐係邊個

仆街

Leeee

今集EarthSam有肉睇 有嘴到 好滿意

lee終於出場啦

第二張側面真係好似pluem

好期待兩個人間性器之後嘅表現

wtffff aj plustor
aj大個仔啦

屌 plustor同仆街

AJ夠稱架啦？？？

01

驚乜姐
Perth拍lbc1先17

01年

接受唔係好到

仆街，我miss咗

記錯佢03

肥婆搞事？

一定係佢 個奸樣

條8婆做乜鳩？？？？？？

首歌係咪fiat個首終於醒起

係 估唔到係呢套劇嘅OST

早咁多出

high five 8

嘩 不得了 要開嚟睇下先

member]

`